啲狗全部部署都係夾擊 又想發洩情緒？

旺角 上水 全部都夾人
兩次都夾中記者
Be water